（甜）《大學五件事：住hall、拍拖、上莊、扑嘢、隊草》2

估唔到我都有機會開2，真係多謝咁多位讀者嘅支持。
起初寫故係因為住hall見到太多特別嘅愛情故事，以前以為好荒唐嘅嘢原來就發生係自己身邊。所以我寫嘅故都係基於身邊朋友嘅真人真事，如果你都有相同或相似嘅經歷感受，不妨留言話俾大家聽啦。

－
如果你想我寫低你嘅故事，都可以IG dm我㗎！希望大家都可以follow下我IG，支持下

post1:

目錄：
（一）我不是臭雞
我日日係IG post性感相引人J，全世界都以為我係臭雞，有邊個估到原來我仲係處...

（二）仆街吸塵機
我朋友都叫我「仆街吸塵機」，因為我吸嘅仆街，仲多過塵。

（三）豆腐爸爸
今年final year玩ocamp嘅目標就係係畢業之前溝到個組女！

（四）Occupied but叫雞able
邊個話拍拖，唔可以叫雞？

我一邊叮囑佢，飲咗之後唔洗緊張，唔想講嘢可以唔出聲唔緊要，

只要享受同放鬆就得，因為呢個先係smoke嘅本意。

阿怡乖巧咁點頭，我拖實佢隻手，俾支持同鼓勵佢。

我知道，佢已經為咗我向前行咗一大步，佢好努力咁想貼近我嘅生活，

想融入我嘅世界，佢害怕我嘅離開，佢害怕我同佢生活係唔同嘅緯度。

所以佢唔介意做多啲，迎合我多啲。

見到如此盡力嘅佢，我又點忍心推開呢。

我伸出手，環抱住佢，

呢一刻，我就係佢嘅全世界。

－

我攬住阿怡，同佢傾下偈，問下佢覺得今日點。

起初佢都會一答一和，

但慢慢地，佢越嚟越靜，冇再出聲去回應我。

我望住佢，佢眼睛水汪汪咁，似乎就嚟要喊，

「做咩啊B豬？係咪有咩唔舒服？」我輕掃佢嘅背，想佢舒服啲。

阿怡依舊冇出聲，淨係搖搖頭，

「係咪太緊張啊？感覺好奇怪？」

阿怡遲疑咗幾秒，再點點頭，我睇得出佢嘅反應比平時慢，應該已經開始有feel啦。

呢刻嘅阿怡就好似失去咗語言能力嘅小朋友咁，

淨係識點頭搖頭去俾回應我。

佢睜大眼睛望住我，輕皺眉頭，眼眶已經快盛唔住過多嘅眼淚，好似下一秒就要湧出嚟。

我拍拍佢個頭：「傻妹，想喊就喊出嚟啦。」

下一秒，佢撲入我懷中，開始放聲大哭，

我係第一次見佢喊得咁失控，以往嘅佢，喊都只係靜靜地，

任由眼角嘅眼淚流落嚟，極其量都係細細聲抽泣。

甚至我出軌去挽留佢個日，佢都只係帶住紅腫嘅眼睛嚟見我，並冇係我面前喊。

依家見到佢好似真正釋放自己嘅情緒，我竟然有啲釋然，

因為同以往好唔同，今次我知佢點解喊，點解唔開心。

由我出軌到依家，佢先係第一次去表達自己嘅情緒，

咁樣嘅佢，先似返一個正常人。

而唔係一味去遷就我，一味委屈自己，

之前嘅佢，太令我心痛，

見到佢終於有機會爆發曬啲壞情緒出嚟，

我冇阻止佢，只係不斷地掃佢嘅背脊，等佢感受到，我係到。

阿怡嘅喊聲經由耳仔直穿我心臟，

縱使佢冇出聲鬧過我，但每一聲喊聲都係對我嘅控訴，

話俾我聽，我到底傷得呢個女仔幾深。

胸膛濕咗一大半，

上衣緊貼住我嘅皮膚，

但阿怡並冇消停嘅跡象。

我感受住剜心嘅痛，望住佢喊到上氣唔接下氣，

我淨係得一個念頭，「我好想對佢好啲」。

我托起佢個頭，阿怡喊到眼腫曬，

鼻涕眼淚佈滿全面，

佢用手遮住自己，唔想俾我見到佢失態嘅樣，

我搖一搖頭，示意佢縮開手，

佢遲疑咗一陣，都冇反應，

我直接掃開佢對手，再用手抹走佢嘅眼淚鼻涕，冇介意咩醜唔醜，污唔污糟。

阿怡呆呆咁望住我，似係走咗神，

可能係唔相信我會咁樣對佢，

亦可能佢好專心，想用腦記住我呢刻嘅動作。

但我知佢仲聽緊我講嘢，

所以我回望返佢，

「我會盡力對你好。」

呢句我講得好認真，亦好真心。

我唔知自己呢種仆街花心男可以忍到幾耐，

我亦唔敢確定自己呢世都會咁愛佢，

空口嘅承諾，一生一世，山盟海誓，

我唔想講。

因為我呢刻並唔係再想俾咩假希望佢，

只係想話佢知，我會盡力，盡自己最大嘅努力，

去對佢好。

語畢，我低下頭，吻上佢嘅唇。

（原來下篇先重甜大家睇住先！）

lm

等左幾日

辛苦晒多人lm聽日加更

Lm

睇到喊死
Btw終於甩P,係時候俾返個正皮你

多謝曬我記得你啊！早期讀者嚟！
見你咁耐冇lm以為你冇再睇

lmmmmmmmmmmmmmm🤤

終於等到了！！！

啱啱一口氣睇哂啲文 有住hall+有smoke 啲情節勁親切

Lm!

新po留名

Lmlmlmlm

千呼萬喚始出來
我仲等緊樓主嘅故事

LM

lmlm
加油呀樓豬 等到我甩P一定比個正皮你！！

屌原來已經甩左 好撚開心！即刻比！！

老漢推po

兩日一篇得唔得？

新帖留個名先

樓主幾時再出文

等得你幾辛苦 幾驚你爛尾

甜呢

lm重甜

只係呢排太忙
同埋個人太多嘢所以摺埋咗一段時間
但點都好繼續等你出文

樓主 快啲出等得好辛苦

我盡力啦

起初個吻好輕柔，只係蜻蜓點水。

阿怡個嘴唇好柔軟，

感覺雙唇就似壓咗落蒟蒻到。

我忍唔住吸啜呢舊可口嘅蒟蒻，

阿怡重重咁呼咗一啖氣，

敏感地輕哼一聲。

單憑呢一下，我就知道佢好有feel了。

我順勢加深呢個吻，

伸出舌頭，探入佢嘅口腔，

Smoke咗嘅佢比平時更冇抵抗能力，

只能任憑我係佢口中肆意探索。

而我嘅雙手，都冇偷閒，

手已經由佢T-shirt底探入，

但有別於以往，我冇直接一手握住佢嘅豐盈，

而係係佢嘅bra邊流連。

手指輕巧地係圍住佢bra外圍畫圈，

未真正接觸到佢嘅胸部，佢就已經氣喘不已。

我離開阿怡嘅唇，轉攻佢嘅頸部，

作為佢男朋友，我當然清楚佢嘅敏感點。

我輕輕向佢頸窩處呼氣，佢就立即震咗一下，

我伸出舌頭，由佢嘅耳下畫下咗一條水跡，

由耳珠開始，經過頸部，再到鎖骨。

阿怡仰起頭，弓起身體，

身體不由自主地配合我。

我係佢嘅鎖骨處吸啜，

為佢留下我愛嘅印記，

手亦繞到佢身後，熟練地解開bra扣。

而失去語言能力嘅阿怡，

全程就只能夠以輕哼同喘氣嚟回應我。

我快速地幫佢脫去上身嘅衫，

阿怡嘅皮膚好白，乳頭係淺啡色，

依家嘅佢，赤裸住半身攤係床上，

手腳無力，眼睛都只可以持半眯狀態，

嘴巴不斷開開合合，急速地喘息。

似係一隻待宰嘅羔羊，準備任我處置。

我高高仰起嘅小肥輝已向我表示佢嘅興奮，

但我卻冇諗住咁快入正題，

我仲想好好享受阿怡敏感嘅反應，

而我都想阿怡好好享受佢嘅第一次high sex。

我低下頭，再次係阿怡身上進攻，

延續頭先未完成嘅事，舌頭繼續圍繞上半身，

我重新走一遍頭先走過嘅路，

由耳珠出發，但終點不止係鎖骨，

而係更低嘅位置。

但係快將掂到乳頭嘅瞬間，我又戛然而止，

我望住阿怡，佢亦同樣望住我，

佢嘅眼神帶住疑惑又有些許期待，

似係詢問我點解唔繼續。

「你舒服就叫出聲好冇？」

「叫出聲我先會繼續㗎。」

我溫柔地同佢講，同時亦帶點威脅又帶點誘惑嘅意味。

阿怡從來都係一個含蓄嘅人，連係床上都係，

佢嘅叫床聲止於輕哼，喘息，

每一次佢都會忍住自己嘅叫聲。

今次我想聽下，想見下佢放蕩嘅一面。

見阿怡未有反應，我便加強攻勢，

用手指圍住佢嘅乳暈打圈，

「好唔好啊B豬？」

我突然一下細細力捏住佢乳頭，

阿怡隨即全身一震，

「嗯～」吐出一聲淫叫。

聲線唔大，感覺到佢仲有啲隱忍。

明明叫咗出聲，尾音卻被佢硬生生壓回去。

但對於佢嚟講已經踏出咗第一步，

我不忘給予讚賞，

「叫得好好聽啊B豬～」

我哄係佢耳邊細語，用氣音。

口中呼出嘅氣刺激到佢嘅敏感點，

阿怡想縮開，卻又捨不得呢種快感，

皺住眉享受呢種刺激。

我又點會咁易放過佢呢，

佢咁乖咁聽話我當然要給予獎勵啦。

Live!! 繼續！

唔好比佢停

推

終於等到樓主開新post

終於見到 2

停得咁頂癮

每次都要睇翻上一篇先記得講緊咩

我睇故好多時都係咁
不過樓主唔算出得慢

Push!

佢咁乖咁聽話我當然要給予獎勵啦。

我嘅魔手，終於向下面嘅秘境伸去，

隔住底褲，想試探佢嘅反應，

卻摸到已經濕透嘅底底。

我將底褲撥去一邊，手指摸向陰唇，

我嘅手指尚未插入，就已經被阿怡嘅水沾濕曬。

忍唔住勾起咗嘴角，咁敏感嘅阿怡實在太令我期待了！

我緩緩將手指插入，有別於往常，

淫水潤滑咗通道，今次入得十分順暢。

我掘咗幾下就抽返出嚟，

「B豬你好淫啊～睇下濕曬啦你。」

我將濕得反光嘅手指係佢眼前揚咗揚。

阿怡皺起眉，嘟起嘴望住我，似乎唔鍾意我咁樣講。

但望到佢嘟起嘅嘴，我只有一個想法，

我將佈滿佢味道嘅手指塞入佢嘟起嘅嘴唇入面，

柔軟嘅嘴唇緊緊包裹住我嘅手指，

口腔嘅熱力再加緊緻嘅感覺，舒服到好似俾人口交緊咁。

再望住阿怡羞恥又不知所措嘅樣，

真係令人性致大發。

手指俾佢啜完，第二度就即刻想俾人啜。

但我又唔想變咗阿怡單方面服侍我，

咁唯一嘅解決方法就係69啦。

起初我叫阿怡調轉趴係我身上，

佢揖揖揚揚，唔太情願嘅感覺，

一切都係佢嘅乖乖女羞恥心作祟。

「啪－」我直接一下打咗落佢patpat到，

「嗯～」阿怡呻吟一聲，之後就乖乖地就位。

雖然我望唔到阿怡個樣，但個腦卻已經自動幫我腦補咗阿怡埋頭苦幹嘅樣子。

我開始感受到小肥輝被柔軟地包裹住，

起初只有頭，越嚟越深，越嚟越深，直至整根都感受到暖意。

「好舒服」，我腦袋只係浮現咗呢三隻字，

而我亦都細細聲講咗出口，唔知阿怡係咪聽到呢句鼓勵，

佢更努力開始佢嘅工作。

阿怡口技唔叻，更做唔到深喉同高速吞吐，

但學有所成嘅佢知道可以用手輔助。

佢用手捉實根部上上下下套弄，

口就吸啜住龜頭，時而收緊，時而放鬆，

雖然冇被整根吞沒，但都冇被冷落嘅感覺。

見阿怡咁努力，我都唔可以只顧享受，

我用手指分開佢嘅陰唇，對準佢嘅洞口，

用舌頭向內探入。

舌頭太軟，好難深入，所以我更多係洞口位置徘徊。

當然，手指都冇空閒，我整濕指頭，

溫柔地撫摸佢嘅豆豆。

雙管齊下，洞口濕得不似人形。

我連鼻都有佢嘅水跡，我就似伏咗係公園嘅飲水機到，

只要㩒住粒豆豆就會有源源不絕嘅水飲。

其實69並唔係真係話好舒服，

因為阿怡兼顧唔到享受同工作，

我郁佢就停，仲要係手停口停個種。

但享受嘅位就係可以見到阿怡係我身上扭動，舒服、羞恥，卻又抗拒唔到。

小肥輝塞滿佢嘅口，佢只可以發出「唔～唔～」嘅聲音。

我諗，都係時候入正題了。

我一個反身，將阿怡壓返係我身下。

我將佢凌亂嘅留海勾返係耳後，細語：

「準備好未啊B豬？」

我一邊問，硬如鐵柱嘅肉棒卻已經抵咗係洞口蓄勢待發，

躍躍欲試嘅佢，係洞口磨蹭，只要一聲令下就全速前進。

－

樓主！

肥輝

好頂癮呀

身體唔舒服，
打唔到文
要停更一日
對唔住啊大家！

我都喊死咗，係好熟悉嘅味道

打緊！等等出有文

我一邊問，硬如鐵柱嘅肉棒卻已經抵咗係洞口蓄勢待發，

躍躍欲試嘅佢，係洞口磨蹭，只要一聲令下就全速前進。

－

阿怡點咗下頭，

我立刻將我嘅肉棒插入佢嘅陰道。

「嗯～」阿怡發出細細聲嘅淫叫。

我大口喘息著，佢嘅陰道緊緊地擠壓住我，我無辦法一下插到底，

我只好緩緩咁進入，感受住自己將佢嘅肉壁逐寸逐寸地擠開，

硬生生掘出一條通道。

終於插到底，整根都被溫暖嘅肉壁包裹住，

我停咗幾秒鐘，再慢慢地抽出，然後再深深插入。

我感覺到阿怡迎合緊我，佢嘅臀部伴隨住我嘅抽插不停地挺起、落下。

低下頭，哄緊佢耳仔：

「B豬，舒服要叫出嚟。」

我順勢輕咬佢耳珠一下，作為懲罰。

下身亦狠狠地頂到最入。

阿怡抵受唔住我嘅攻勢，終於鬆口，

放肆地叫出聲，唔再係細細聲嘅「嗯～」

而係正常「啊～啊～」嘅呻吟聲。

我第一次聽到阿怡叫得咁淫。

可能只要第一下突破咗心理關口，

就唔會再有咩顧忌，

阿怡嘅音量冇再收細，一直保持住。

呢啲極淫蕩嘅叫聲，竟然係阿怡呢個咁乖巧純情嘅人都發出嚟。

呢種反差令我倍加興奮。

成功撬開阿怡把口之後，我就開始仔細體會每一刻、每一秒嘅感覺。

一邊聽住阿怡嬌嗲嘅歡悅叫聲，一邊體會陰莖係潤滑嘅陰道郁動嘅快感。

我唔知我屌咗佢幾耐，時間好似流動得好慢。

我就咁樣長時間不停係佢身上起伏，

望住佢皺起眉，卻不住呻吟嘅舒服樣。

我嘅肉棒就係阿怡嘅水簾洞來回抽插，進進出出。

我覺得好舒服，但每當有射嘅意慾嘅時候，

又會被壓抑住，想射嘅感覺一直係到，卻又捉都捉唔住。

我開始有啲走神，諗緊點先可以射到。

突然，阿怡嘅手緊緊捉住我嘅背，指甲陷入我嘅肉中，劃出一條條紅痕，

我望實佢，佢滿臉通紅，係昏暗嘅黃燈之下，照射出佢興奮嘅樣，

見到佢咁享受舒服嘅樣，我嘅肉棒瞬間回復開初嘅硬度，

而當我完全插進去嘅時候，佢全身都會顫抖，

「快啲～」

阿怡好細聲咁講，但我卻聽到佢嘅請求。

我發狂一般快速抽插，我一下都又深又大力。

我已感覺到阿怡開始進入高潮，佢呻吟嘅節奏變快，

「啊～啊～嗯～嗯～」咁叫個不停。

我都完全興奮曬，似裝咗摩達一樣，深深咁撞擊。

我地嘅連接處越嚟越熱，

阿怡嘅陰道壁猛烈地收縮著、痙攣，一股潮水從內噴發出。

呢一刻我就似整根被佢吸實，我再都忍唔住，一股暖流隨即湧上。

高潮後嘅我地身體都冇曬力，四肢完全鬆弛落來，

我躺係阿怡身上，

我感受到佢快速跳動嘅心，每一下跳動都又強又快，我亦同樣。

我地兩個都大口地喘息，等到條氣順返，我先抽出我嘅陰莖，

冇咗陰莖嘅阻塞，一攤液體流咗出嚟，

黏黏的，融合了我同佢嘅愛液。

我拎紙巾幫佢清理返後就訓返落床，躺係佢身側。

我伸出手，環抱住佢，

「舒服嗎？」

阿怡彷彿諗起自己頭先嘅失態，

嬌羞咁低下頭，唔敢望我，

「舒服～」

聽到佢嘅回覆，我滿意地上揚嘴角，

輕吻佢額頭一下，

大家便沉沉進入夢鄉。

昏暗嘅黃燈之下，照出兩個緊緊攬住對方嘅身影，甜蜜至極。

一入即有文 推爆

Pish

加速

Pushhhh好想睇呀媽

幫緊你幫緊你執緊字

「喂屌，咁即係點爆煲㗎唧？」阿葉怒屌一聲，打斷咗我嘅回想。

我望住身前呢兜食咗幾啖嘅飯，我先發現原來自己諗咗咁耐都冇答到阿葉嘅問題。

「唉，阿怡老母見到我同Mavis攬埋一舊啊！」

「嘩屌！」阿葉激動到拍咗張檯一下，「堅唔堅啊？拍戲咁款！」

「唉，我都想係流㗎。」我嘆咗啖氣。

「嘩你都勁啦大佬，你同阿嫂咁都冇分手？！」

老實講啊，我自己都覺得好神奇。但並唔係在於我同阿怡冇分手，而係點會估到出軌爆煲之後，我同阿怡嘅感情反而會好咗。

呢件事發生之前，我一直都未上過阿怡屋企拜訪，因為一直驚尷尬怕麻煩，就冇見過家長。

依家，就更加唔知可以點樣上去。

阿怡佢係單親家庭，佢老豆當年就係因為第二個女人離開佢地，

你叫佢阿媽點樣待見我呢？

每次聽到阿怡提起auntie，我都會心驚膽跳，

應該係屬於理虧者嘅自然反應掛。

阿葉拍拍我膊頭，「一J解千愁！快啲食完飯上去開J啦！」

我無奈地笑笑，

對住呢條友訴苦真係冇咩撚用。

－

最後，我冇同阿葉隊草，反而係同佢摸住酒杯底傾偈。

可能我真係太急切需要一個人聽下我講嘢，

我嘅故事，唔想俾太多人知，呢啲並唔係咩光彩嘅事，

我只可以同接受到我經歷嘅人傾訴，

我並唔需要任何道德判官。

所以我揀咗阿葉，佢都有同我類似嘅經歷，

曾經都有一個拍咗好耐拖嘅女朋友，

同時佢都出過無數次軌。

雖然我唔知最後佢點樣洗心革面，我都唔知佢點同前度分手，

但我相信呢啲事，只有經歷過嘅人先會明。

所以阿葉，就成為咗我今晚嘅垃圾桶。

「其實我知道阿怡真係好愛我㗎！」

「睇得出，咁然後呢？」

「我都好愛佢。」

「係咩，係你依家就唔會咁苦惱，捉住我傾偈啦。」阿葉望住我，搖搖頭。

我勾起嘴角，揚起一抹苦笑。

「件事過咗三個月，起初我地係甜蜜咗，我地一齊試好多新嘢。但時間一耐咗，我就開始覺得悶。我好想去搵樂趣，但我知道唔可以，因為佢真係好愛我。我唔想再見到呢個女仔傷心啦。」

我拎起手中嘅啤酒，狠狠地灌進喉嚨，啤酒幾好，苦中會帶甘。

「咁咪幾好，你有咁嘅心。」

「但我覺得自己就快挨唔住啦，越對住阿怡，我就越唔想理佢，我想有啲me time。但其實又唔完全係，對住你先咁講，其實我係想同下唔同女仔玩。」

我就似一隻原始嘅野獸，好努力用對阿怡嘅愧疚去壓抑自己嘅獸慾。但被飼養嘅動物都會有未完全馴服嘅獸性，有啲本性始終無法改變。

我頓咗一頓，再開口：

「我覺得我就快頂唔順。我甚至好多時都唔想覆佢，我想避，但諗起佢會唔開心，我又迫於無奈拎起手機去覆……我，覺得自己，活得唔似自己。」

禁入黎就有文 開心

Lm一次過追到呢度 正呀

正啊喂

文呢講就興高采烈 唔見人嘅

(結局嚟啦)

我就似一隻原始嘅野獸，好努力用對阿怡嘅愧疚去壓抑自己嘅獸慾。但被飼養嘅動物都會有未完全馴服嘅獸性，有啲本性始終無法改變。

我頓咗一頓，再開口：

「我覺得我就快頂唔順。我甚至好多時都唔想覆佢，我想避，但諗起佢會唔開心，我又迫於無奈拎起手機去覆……我，覺得自己，活得唔似自己。」

「其實拍拖嘅目的，係為咗開心，如果拍拖搞到你咁唔開心，為咩呢？」

「唔係㗎，我同阿怡一齊都會有開心嘅時候。只係有陣時，會想出去玩下。」

「咁你覺得自己，係咪冇可能為咗你條女去改變自己？其實兩個人拍拖，從來都唔係一個人改變另一個人，而係一個人自願為對方作出改變。如果你根本改變唔到自己想玩呢個心態，咁你地遲早都係分手。與其深深傷害咗佢先分手，不如你自知做唔到就同佢分咗手先。」

阿葉點燃起一枝香煙，星星之火係佢指間閃爍，佢望住窗嘅方向，吐出咗一個煙圈。

我似乎係第一次係阿葉呢個人身上見到愁緒。

個種滄桑又無力嘅感覺由佢成個人身上爆發出嚟，

佢淡淡講咗一句：「傷透嘅女人，唔會再返轉頭㗎啦。」

我冇再出聲，其實阿葉講得好有道理，但我真係冇辦法放低阿怡。

唔通兩件事，真係冇一個平衝點咩，

真係一定要二揀一？

我都拎起咗一枝煙，

彷彿係一吸一吐之間，我終於有屬於自己嘅空間時間。

呢一晚，寂寂無語，

兩個大男人一齊望住個窗發呆，

煙灰缸中嘅煙頭堆積如山。

有啲事、有啲愁，

男人終究都係要獨自承受。

－

時間匆匆，又幾個月過去。

依家嘅我已經搵到平衡嘅方法，

我同阿怡相處得好開心，冇再避佢或者有壓力，

只係有陣時，會有啲內疚…

「下次記得再嚟啊老細～～～」

我冇給予回應，轉身就走，我趕住接阿怡收工。

買咗枝阿怡鍾意食嘅甜筒，就去咗佢公司樓下等佢。

對佢嘅內疚感，轉化成對佢好嘅動力，

就係咁，我同阿怡，仲sweet過以前。

或者你會話，屌你，咪又係出軌。

無錯，我係肉體出軌，但我只係叫雞，

我精神上仲係完完全全愛住阿怡。

對於我嚟講，叫雞只係拋低舊錢去買件貨。

我對隻雞冇任何感情，發洩完就走。

冇互動、冇溝通，你可以當我屌緊吹氣公仔，

唔洗付任何責任，亦冇手尾跟。

但我想食唔同女嘅慾望亦就此解決，

同阿怡嘅感情，就冇再有咩異心同顧慮。

人總會有口痕嘅時候，男人去食街邊嘢，點都好過去食第二間餐廳嘅飯菜。

如果食完街邊嘢，仲可以襯托住家飯有幾好食，咁又何樂而不為呢？

其實只要留到條底線俾自己，唔好破壞自己嘅原則，咁就足夠。

至少，我好肯定自己唔會精神出軌先。

至於，阿怡會唔會知，我今次會更小心㗎啦！

－

「啊B你咁好既，又接我放工，又買雪糕俾我食，我真係好幸福啊！」

「嗯，你知道自己幸福就好啦。」

知得少，一向係最幸福。

係啊，知得少係好啲架
但係有啲嘢你唔想知，佢都會識走去你眼前架

會唔會係你太chur呀
Like人地相咪like囉 有咩問題
同埋唔like兄弟既相 又有咩掛鉤？

睇到心酸 但又駁唔刀

接受唔到個結局。。。。。個男人根本就仆街冚家產自私撚 放棄唔到阿怡又長期精蟲上腦 仲係度包裝自己 將心比心啦唔該 未撚玩夠就分手啦 冇嘢瞞到一世架 仲要叫雞咁污糟 分分鐘阿怡俾佢惹到有性病

唔係吖，其實肯呃已經好好，呃得足，保密措施做得好，一世都唔好俾阿怡知，至少阿怡唔使承受失去佢嘅痛
寧願要幸福嘅假像，都唔想要可怕嘅現實

仲有冇故呀樓豬

好似見到自己咁

呢種不道德嘅呃本身已經唔尊重另一半同段關係 佢肯呃你係咪仲要感激佢呀大佬 唔好黑白顛倒啦 同埋點100%肯定阿怡永遠唔會知? 你又知阿怡寧願要幸福嘅假象? 說穿了就係個男人最愛自己又鳩痕仲要攞道德光環

之前嗰幾個故都鐘意睇唯獨係最後呢個嘅結局少少bullshit

我又唔知阿怡點諗嘅，純粹個人睇法姐
如果有人肯盡力呃我俾個幸福嘅假象我其實我真係會感激架

我覺得每個人嘅諗法都唔同既，
有啲人就算傷心都會咩都想知，
但有啲人就反而寧願咩都唔知。

因為真實世界我都淨係識肥輝唔識阿怡，
所以阿怡嘅真實諗法我都唔知。
我淨係知如果阿怡知道咗，
佢一定會傷心到仆街。
我哋唔會阻撓到肥輝，只可以同佢講小心啲。

呢個結局可能大家睇完會好嬲，
但往往係日常生活之中不斷發生
作為肥輝嘅朋友，
望住呢件事發生，除咗耐唔耐屌鳩下肥輝，
真係冇嘢可以做到

會有啊
照舊大家係ig講下故仔俾我聽啦！
如果我感興趣嘅話我就會寫出嚟㗎啦

推 等睇新故

係唔係仲有最後一個故

最後一篇有d短，以為會有叫雞環節

樓豬寫故真係有一手 勁
希望你仲會寫其他故 g持

我反而覺得冇好似其他巴絲expect咁落甜反而仲好睇 仲多矛盾 仲有意思

巴打好落力

十卜

完咗？

Diu new po forget lm

甜中有苦

希望樓主作個ptgf故

等到有新故

入嚟見到無文

唯有幫手推一推

等緊下一個單元

輕輕一推

推一推

點甩㗎?

push

有新故reply我